（強烈帶風向現正生效）我屌晒你地，熱門全撚部都屍體po

想幫義士既 就幫佢報仇

［行動Po］10.1 創意玩法

雖然我都覺有人係被自殺，但呢啲跟本就fc咁到。點解唔好好推下行動post，諗下有咩新計，要贏先對得住死去嘅手足架。。。

又推走哂行動post

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

集中推活動post先係最重要,一日未有民主你搵到個真相都制裁唔到人
同埋歷史話比我地知贏左先有機會清算到對面，烏克蘭同光洲做例子，係抗爭緊果時有告同拉到軍隊/警察咩

行動呀！！！

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海